同袍制服沒編號 警：分唔到邊個

全文

同袍制服沒編號 警：分唔到邊個

<br />被告杜依蘭及湯偉雄昨到區域法院續審。 <br />黃耀興攝<br />

【「赴湯杜火」案】

【本報訊】去年7.28上環警民衝突，湯氏夫婦與一名少女被控參與暴動，湯被指舉高雙手阻擋警員追截，讓身後兩名正攀越鐵絲網的女子逃脫。案件昨續審，於當天追截三人的警員供稱，湯被捕時表現合作，他不能斷言湯是為了阻撓警員而舉高雙手，不排除是同袍要求湯這樣做。他亦同意其隊員身穿的制服沒有警察編號，自己也「分唔到邊個打邊個」。

湯。。。。。。。。。。

嚴。。。。。。。。。

不確定被告舉手為阻撓警員

嚴。。。。。。。

案件編號：DCCC872/19
■記者廖希呈

梁天琦生日快樂！一條片回顧天琦過去講過嘅金句